椒鹽土魷飯美中極品 智商高於100者才可食用

事實證明泛民比建制更焦土

你班焦土成撚日話泛民係建制B隊，但如果泛民係建制，以你地既邏輯姐係焦土係建制啦。

利申：我唔鍾意泛民，但我地本土派比起拉攏建制，我地會寧願拉攏泛民，因為我地普世價值觀比較接近，而唔係行中國邏輯價值觀